Ik zal het niet kunnen houden jij - en daarom waarschuw ik je.
Ik heb het vanaf deze dag met je gedaan.
ik zei jij in de bibliotheek, weet je, dat ik nooit meer met je moet praten, en je zult me ​​zo goed als mijn woord vinden.
Ik heb geen plezier in praten voor onuitgegeven kinderen.
Niet dat ik veel plezier heb om te praten voor iemand.
Mensen die lijden als ik door nerveuze klachten kan hebben geen grote neiging om te praten.
Niemand kan vertellen wat ik lijd!
Maar het is altijd zo.
Degenen die niet klagen, worden nooit beklaagd. "
Haar dochters luisterden zwijgend naar deze uitstraling, zo verstandig dat elke poging om met haar te redeneren of haar te kalmeren zou alleen de irritatie.
